[うさちゃん軍団]請支持HKT48五期受驗生27號USA！！ 討論區1

支持

珠推不了

20/08/2018 4:00pm showroom 將有直播

大家記得留意

狗都唔屌

啱曬你隻美國打手

有人好似話要同美國結婚

京........

真人串過馬頭姑喱

仲成堆狗係身邊

九成入唔到

希望係

我開咩都中

同我中！！

唔使諗呀呢個post可以摺埋

期待摺嘅一日

繼續燈啦美國佬

中對面？

之前幾鐘意睇佢showroom
但自從佢推珠推到咁煩膠就唔想睇

得閒反珠不如做啲有意義既事？

有心，我應該都係睇下usa showroom
Audition緊佢應該唔會再講珠既野

同埋我未黑過珠，反珠post都好少睇，應該算唔上反珠大軍，唔好誤會

睇嚟你唔知呢句嘢係由邊度嚟

真心唔知
請指教

我支持佢呀

支持佢入左HKT之後因為佢係珠推身份比飯吊

唱歌跳舞都唔掂

真係好少見佢跳舞

你唔係佢fans泥架咩

我講事實啫

你估佢會唔會比人選入去洗腳

你話我歧視都咁話啦,港女做到idol嘅,我地洗咩山長水遠飛本日追星呀

珠推+港女，不了

咁台灣妹都可以做AKB既 呢樣又唔好咁講

想知佢廢啲定馬嘉伶廢啲

支持うさちゃん,上次都有睇佢showroom,有時無啦啦係咁係度嗌,幾正

但唔跳舞

上次選呢到好似好多fans
而家去晒邊

去青山都好多人嗌

比usa叫左去做有意義既事

今年c3個陣已經睇得出佢個格極臭
已經不論佢係珠推

未見過真人有幾衰格,上網見到女緊係手擺下面嫁

佢twitter,ig已經del哂成個ac,但facebook dうさちゃん應援會有哂backup

more

勁多厹圍住都可以當無事好enjoy
又收禮物等等,雖然有講唔比同佢合照,但比影佢相
你係想入圈就比返少少矜持啦
清一色成班厹圍住成何體統

成件事睇落似想上位多過咩

要入選唔係想上位係咩？

矜持

HKT 又係 HK人 唔係諗住玩食字就入到啊嘛

想問下係咪除左馬嘉伶之外無海外人士正式入過48團?

如果你計混血既話HKT有俄妹
STU就有個日本出世 父母係中國人
仲未正式入日本籍既張織慧
不過已經畢左業

而家台灣個team算唔算
好似有3個

香港人

海外分團冇得計，基本全部都係海外成員

日本人都仲記得佢
關鍵字搵香港見倒都幾多人討論佢

日本人搵呢啲好勁
咩野節目出過下鏡都可以俾人搵番出嚟

咁都有人吹奏

實俾人玩殘

成句/あのさ、○○○を叩いてるクズ暇すぎかな？○○○にアンチリプするよりもっと自分の人生に意味あることしたら？wwwww

原出處︰

あのさ、珠理奈を叩いてるクズ暇すぎかな？珠理奈にアンチリプするよりもっと自分の人生に意味あることしたら？wwwww
(2018/06/21 15:42 うさちゃん＠usachan1102 - HKT48 第5期受験生エントリーナンバー27番)

例句︰
あのさ、うさちゃんを叩いてるクズ暇すぎかな？うさちゃんにアンチリプするよりもっと自分の人生に意味あることしたら？wwwww

我係覺得咁細個有啲夢想仲付諸實行係幾難得
要知道香港實在係太多人唔知自己想做乜
我喺佢呢個歲數都淨係識讀書
係無乜腦啫
唔需要特別留意/針對嘅

不過老實講
邊可能未入到就public SNS

ching第一日識usa?

無跟開

建議ching了解下佢先

伸手黨表示詳細希望

點解呢到好似由支持區變咗做珠po咁

likejapan 個fb page開埋po叫人支持

link?

落左幾錢廣告？

十成十又係佢啲狗公幫佢宣傳喇

馬嘉伶起馬social 爆分 日日溝member 同蘿莉

公平啲講呢個要入咗先知嘅

公平啲講 未入已經知佢同男仔social爆分

usa: 我係珠推
一期生黑社會: 給我打

更衣室的毒瘤

其實你要撐USA唔緊要,但千祈唔好講咩香港都唔撐香港人呢D偽善說話說得,學埋台仔D衰嘢話撐馬交令但上年就圈外,今年圈内我極懷疑係日飯投比佢囉

公平啲講
到而家仲係咁撐珠覺得禾珠冇問題既
未入已經知佢好無腦

我對佢本人冇乜興趣
係花生下點解個hate咁重
平時只要係香港人喺出面搞吓嘢比下賽
正正常常（就算係小柒）都唔會一面倒係踩

一定要搞大佢個肚

馬嘉伶依家showroom全日文 mode 好耐

LIVE緊

佢唔推珠了
大家會唔會放過佢

寫到明推奈子,無乜點提松井珠

巴打你個名勁喎

但奈子去左泡菜

佢識中文㗎嘛,咪sr問下佢囉

仲邊敢提松井珠
一提即招黑

岩岩有人提松井珠
佢話,依次係HKT選拔,請大家講番HKT既MEMBER

我即刻sr入錢送禮物比15號,向古惑仔說不

佢求神拜佛唔好俾人搵到佢
之前講過hkt壞話

搞到水野愛理咁就好笑

水野有講過ske壞話？？ 係咪又要拎個張黑面相講？

條友係香港睇得政府廣告多?

珠推不存在,世界更可愛?

踩撚左地雷
自己讀留言:香港って中国?
解釋左一輪唔知自己講咩,最後自己打圓場話唔講了

大家一齊all in15號打殘美國啦

珠推都唔敢認推我珠

比起珠推係咪唔認推仲衰格先,因利益而唔認推說最最最衰格囉

轉頭入選咗會唔會痴到櫻花指原又唔認今日話推過nako

我睇唔透呢個post既巨巨係推佢定黑佢

我都覺得連自己鐘意個個都唔認
如果入咗
咁你想自己啲飯係咪都咁對你

同埋一定俾人記住

ps:佢之前選ngt又有冇話鐘意ngt邊個

我都話已經變到珠po咁

珠推點痴都唔會痴得到櫻/指啦

選大米個時無留意,如果有我神早追殺佢啦

好難講,人地世界女嚟

好似入唔到開showroom嗰關

咁點解會知佢報咗名ge

屢敗屢戰

相反係乜就

咁荻野都係成功例子嚟ge

唔駛懷疑, 佢地條數我有份睇

但係由住行正道,靠努力嬴返嚟,而唔係出口術,用珠推用nako推用香港人個朵嚟厄人喎

矢作萌夏岩岩黎左睇

跟住就走咗

一係唔入 一係入埋升去K4 咁就成件事有趣咗

不了，真人閪口閪面

西面港女 見風轉舵

說好的珠推縮入左個老母閪度

有無日文巨係5ch開post貼返句野出黎

嘩dllm咁撚樣講野既

而家冇人敢認自己係珠推架啦
就算俾佢參加SKE甄選都係如是

過街USA

頭先聽到佢話nako miku好溫柔真係即刻熄左佢

26號就來贏埋USA

咁佢真人真係閪口閪面嘛
仲要成班厹圍住

經過琴日之後 唔係好多人話閪面正咩

我問佢可唔可以合照,佢話唔得
凈係可以影佢個人既相

班台仔頭兩年話集資
結果得百幾票

舊年就擺明日本仔投到佢97名入圍
然後atc 成班台仔打飛機

咁呢個佢有解釋 話唔想之後選左被起底麻煩 女飯就可以影

ON9 靚女閪面閪到極致就正

係SR扯高個音扮QQ之後私下閪面就真係臭閪啦

仲要今年開到100位先得咋
用愛投票

美國啲日文唔好唔係問題，啲腔聽落真係好銀耳

把聲又煩 又冇禮貌

熄撚左保平安

咁我都明既但唔係一視同人同女飯影
佢為自己增加左唔少黑材料

收皮啦 有段時間有d 人屌佢強調自己akb 唔番tpe
唔通番去搭沉船咩 係到同教主搞基唔好?

澄清番先，其實佢都講左一次推奈子，珠同玲既
只不過而家hkt audition,唔講其他group

但係唱歌又可以唱哂48全group，係唔唱得坡道
只要佢唔講珠個showroom其實都幾有趣

隔一年就變過街老鼠

今年唔止百幾咁少

不過對比秦國就🤷🏿‍♂️

邊個話選左入去就唔可以俾人起底

真

#1咁樣兜口兜面屌櫻花
仲要搞一堆蘇州屎要指原幫手處理
我諗指原應該唔妥#1
真係選到入去hkt 條女實仆街

不過估唔到條女話神推#1
而家割席割得咁快

就算唔仆街都好難埋到堆啦
我就唔信成員之間冇傾過禾d珠d衰野、對禾珠冇意見呀

係likejapan留言話佢係珠推個幾位
係咪呢到啲人嚟

明明ig話自己冇C3舞台飛睇#1
之後就突然間企左起第一行正中睇#1
佢身邊d厹真係本事

而且玩得女團
出道前既所有野應該要有幾密收幾密
佢仲要咁高調係twitter 屌人

割得快又點？都睇穿哂份人。
團員有事第一個走人通常都係呢啲人。

如果usa以為自己有外國人身份就與眾不同真係大錯特錯

終於肯講廣東話

無啦啦係咁講廣東話,幾親切

有無人問下佢叫佢用廣東話講下仲推唔推禾珠？

教日本人廣東話同普通話既分別
廣東話你好,唔係普通話ni hao

9成咪又係用廣東話答你HKT唔好講其他團成員

香港人幾時會講你好

佢自己都講根本香港人係講hello

我有時都會講你好

唔係講屌你既咩

不如問佢入左會唔會代珠向櫻花道歉好過

個格咁撚煩閪諗下點樣融入團入面好過

like japan 個post入面有個珠推既幫佢出聲

世界大戰未

以前橕過佢 而家不了 臭西港女

佢肯改 唔係冇機會嘅

可唔可以搵人解釋吓呢條女做過咩衰野
明明記得之前開post推得好快好多人支持佢？

我想知佢個ig家陣邊個管理
又改哂名又盛 不過我睇唔明

講錯嘢 上面有提

1,選ske個時就話自己死忠神推珠理奈,到宜家去選hkt就話自己神推nako,飯問佢你唔係珠推咩,見宜家你珠柒咗,就答人佢宜家選hkt唔好再提推珠,唔認本命,仆街世界女!!

2,之前D3個陣,人前人後一個樣,港飯相合照點知閪面say no,但日飯同女飯就任屌!!

3,選D3個陣無關自己sns,比人起到底原來長期係狗公埋中打滚,有班死狗公會護航咬人!!

以上歡迎其他大大有資料就一齊補充,謝謝!!

各大大金句錄:

向美國說不!!

珠推不存在,世界更可愛!!

1補充：聽講佢問過人話自己推禾珠定奈子好
同埋成身珠goods去握過奈子

仲有經典名言

dllm推邊個都唔知架咩

bitch

個n 字頭既肥婆講野仲臭過部分連登仔

咩意思？

佢第一次就明顯係簽證 / 未夠18歲所以衰

就算今次選到
剩係28樓張圖都有排解釋啦

我驚翻舊帳既話 佢實比人杯到仆街

你班珠黑 一日到黑淨係識得黑
除左黑珠就唔可以做下其他有意義既事咩?

點證實係佢

個ac係佢自己特登開出來話係USA本人
點樣證實唔係佢

……
sorry我係珠post見到有人講起佢先知道 記得佢以前上過熱門

Like Japan Facebook 留言好精彩

所以我上面先話佢選到都仆硬街
平時 mb 比人起到twiiter 都有排解話

而家佢仲要咁高調幫#1 欺凌護航
入到hkt 都比人杯硬

個n 字頭講野十足十珠post 個蜜xxx 茶

我夠知香港人要撐香港人啦
但係佢推珠推到咁真係幫唔落丫嘛

撐香港人又唔撚見佢地撐冼迪琦

如果禾珠冇出事
PD48奈子就係禾珠既障礙之一
而家選HKT就話神推奈子唔認禾珠
俾禾珠知道左
就算而家真係病緊康復緊都激到再發病都似

櫻花都係 自己啲飯投敵真係激死禾珠

復活返先算,隨時又一個兒玉

珠推冇一個係無辜, 全部都抵死

PD48個C位99%都係韓國人，我相信佢都唔會咁努力去比賽，快D比人淘汰返AKB做#1同SKE做C好過

1. 真心幾樣衰下
2. 珠推
3. 明明有更多更好既其他選擇 (冼迪琦,陳嘉希同劉曉晴) ，點解要揀佢？
4. 人格有問題，見松珠出事就轉推

奇怪點解咁都有打手／厹，毒撚真係餓到咁？

禾珠出事後都有繼續推
仲特登走去撩d珠黑
直到佢close twitter之前佢都仲係咁講禾珠d野
話好想見到禾珠/禾珠唔係度好寂寞,etc..
係而家HKT甄選先忽然唔提禾珠

1. 樣呢D有得執
2. 人人口味唔同
3. 有堆人成日話香港人撐香港人, 總選果陣唔知去哂邊
4. 死罪

上次選見好多支持
而家轉哂風向…

呢一年發生太多嘢

至於樣嘅問題 日本嗰邊好似將佢列入喺標青嗰面

日本人屎唔臭都食

果時佢話推珠最多都係口味問題
出事後仲推 仲話返你地班珠黑唔岩
直情係個腦都有問題

希望大大補充選D3個陣無關自己sns link/cap圖
未睇過想睇

負皮-->上一頁

痴線標青 usa個樣同d牙咁，我唔覺得化妝幫到幾多

仲要收到一堆兵，呢個世界咁神奇

咁呢樣都算既，大把參賽者樣衰過佢，不遇樣衰總好過格衰

講起個樣，d人會佢似ねる
真係太俾面喇

不過佢好似唔識化粧，執下應該唔差既

呢樣真 啲鄉村樣都有

但係更神奇呢個入咗坂道

blackpink Jennie

我都記得佢係神推禾珠
仲記得うさちゃん呢個名係禾珠幫佢改
都幾假喎佢

隔離飯香？樣一般般啦老實講有成員係差過佢既 但標清又談不上吧

屌呀日男飯可以影？

5點うさ開live

點解又唔跳舞

今日又5點

成日遲一個鐘點儲人氣啊

香港特色黎, 架仔識條撚?

遲到早退是常識吧

禾珠#1首歌出左 我地珠神推既美國諗住買幾多隻？

打份工姐 咁認真咩...

usa日文差到連大根都唔識

佢日文差到咩程度

根本就唔掂 敬語完全死晒

之前明明話佢日文勁到日本人咁

賣萌姐下話？

已經有人串佢講火星語

唔係我

D人開始反了

迫緊佢講英文

新人留名

冇曬聲氣？

死on9搞到人IG唔見左喇 公開貼人地個IG好咩

條友唔知係咩以為自己知道美國私人ig好威威

最後兩日

已經冇人推了

都係個句啦，佢入到hkt，我直播切J

我跟
再加煲湯派連登巴打

我地うさちゃん軍団無懦夫的

需然我都唔想佢入到,但係有人賭J,點都要幫佢cap圖,立此存照啦!!

挽留巴打條J

為咗入hkt連自己本命都唔認

係咪驚俾人杯

佢係想專注翻HKT啲啫

同埋佢D3都有列明有矢吹推

訓左無睇
咩事喊到豬頭咁？

你又知喊到豬頭咁

此post已完

入到咪番生

係，Nako都去左泡，佢入去既意義係乜

推

好似話今晚出成績

好緊張

最終結果？

[情報] HKT48 5期生招募SHOWROOM 階段今晚台灣時間17:00至19:00公佈結果

本日18時〜20時頃の間でHKT48 第5期生オーディション SHOWROOM部門 通過者によるお礼配信が決定✨
各通過者のSHOWROOM部門参加ルームにて個人配信を行います。
※配信をしない通過者もいる可能性があります。
#HKT48

atc fb 咁寫

好想飲用巴打條j鴿既湯 所以今日usa一定要入到

我都要飲翻碗

到時咪知囉

陣間係final?
定仲有最後一關?

重有最後一關

淨係比sr過倒關既人開live
過完後面仲有關要過

收左皮？

波左間好似都收埋皮

早就估撚到啦個結果

笑死我
用你果條煲就飲到,傻仔

等睇件世界妹直播sr叫春
最好流埋眼淚先夠迫真

？？？？？？？？？

學禾珠哭崩sr

佢係咪自己本身都有個

仲未有